元朗重點係 警黑勾結 制造恐襲

大家諗住俾佢拉幾個蛋散就算 ？
班狗而家又唔查自己 拉幾個就當冇勾結？
獨立調查上枱啦

政府越唔願做 唔想做
我地就係要叫佢做